［行動］號召大家在家播國歌

明日早上9點，準時開大個喇叭播榮光

叫人起身，提升士氣